屌奶星 好人好姐點會中意rape 依種音樂

好多首歌就係俾依d 濕鳩raper rape 左首歌
鬥rape 又係on9
我寧願聽鬥吟唐詩 仲好過班馬嬲唔知up 乜鳩
唔明點解拉登仔成日吹奏Mc jim 明明佢又奶共
喺香港撈唔掂
而加又係咁吹奏mc jim 上哂神枱

牙GEM>>>>>mc jim

Rape

真係rape 首歌

仲要鬥rape

鬥rape 咁開心呀

大家都好鐘意鬥老強伯母

中國有嘻哈
屌你老尾聽個名都打冷震
喺到仲推爆左幾個post
d raper 去娛樂台啦

raper
犯罪台